想問下連登仔究竟係中意處女定中意二手臭雞？

事關開親處女post 都好多連登仔入黎反
雖然好大機會係魚蛋論 自己無 人地都唔可以有
咁究竟連登仔係支持處女定係中意食二手飯架呢

唔理處唔處女，我想知有邊個會鍾意臭雞

現實係女人就立即聞屎忽

技術好既處女

女朋友就冇咩所謂，老婆就梗係要處女啦

連登仔唔中意女

大部分連登仔既現實係 冇性病 正常樣就得，理得佢有冇性經驗，緊火啲既其實仔都接受

樓主角度應該係二手=臭雞

咁佢咁問已經有引導性啦
邊個會選臭雞

寧要人靚好身材既臭雞，
唔要人醜冇波既處女，
完

唔怪得咁多臭雞都揾到毒撚埋單
係連登仔養出黎

你個問題已經有偏頗同引導性仲要上連登問
你想要自己心裡邊個答案咪直接講囉

點解2手就係臭雞?

出軌果D先叫臭雞好冇?